# [Juego del Caballo][4]
=======

Este proyecto, solo es con fines academicos.

        Desarrollado para la Materia de Grafica interactiva.

## Proximo a Ganar

![Imagen 1][1]

## Meta cumplida

![Imagen 2][2]

## Perder

![Imagen 3][3]

### Por Luis Fernando Garcia



 [1]: http://res.cloudinary.com/trossky/image/upload/v1479967482/primera%20Aproximac%C3%B3n.jpg
 [2]: http://res.cloudinary.com/trossky/image/upload/v1479967486/Ganar.jpg
 [3]: http://res.cloudinary.com/trossky/image/upload/v1479968758/1_jwiss1.jpg
 [4]: https://unal-bogota.gitlab.io/juego/